油塘車主 check車cam 推我呢個

睇吓架狗車後面啲私家車有冇電話
打電話叫啲車主落嚟check cam
快

Push

推

up

Pish

Push push

唉 之前科大手足墮樓到依家都冇停車場車cam

俾狗搶左

Upup

推 要喺班狗之前拎到車cam

💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻

香城公民live問到個車主
話冇裝cam

推 前後都有車

推！

Up

P

push

推！！！

推唔到都推！

車cam啊

推
人命黎

推呀 check車cam

推推推

pushhh

係fb見到有人po呢張相
未Fc
但油塘被捕女手足可能叫梁芷芊

依家check會唔會比狗拉

Tui

仲未搵到

推啊！

推推

推呀

堆

推！！！！！

Pushhhh

pusj

幫推

甴近平

我冇嘢講

pish

p

推啊

幫手推

[警世] 敵暗我明 反守為攻

[推爆呢個post!] 爆門警報器幫唔幫到手足?

ll

b

油塘係狗竇做得車主九成都係藍屍
黃既多數後生
車主影到分分鐘自己刪撚左佢

tui

Pushh

我無野講

個車主係藍咁點

快快快

推

希望車主安全

Pish

各位手足請幫手推一推
終極手足裝備詳解：防毒面具篇[/red]

唔想再見到咁多手足裸裝上陣，希望各位手足可以幫手推一推，正個評

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

推！！！！

Push laaaaa

推推推推推

支持

推起佢

車主幫幫手

車主唔快手d就隨時被自殺...推

推唔到

Push.

久推

要cam!!!!

Air push